[Samsung Note2]白貓Project #227 怪物彈珠Project

topic

我隻加百列係ms等緊我

點跟

唔怪得搵唔到個post
仲以為執柒左
原來係扑左

邊個咁得閒個個post負皮

跟唔到

[black]我有槍[/black]

唔洗理條on9仔 越理佢佢越開心

1025石終於中到一隻

仲未原諒先生叔？

唔原諒了
上次又迫害禾

佢邊位呀 原諒

走數叔又勝

1025石就中到一隻英

神威主場

冇事啦屌

戇撚鳩 銀卷又饅pizza

chok叔又勝

3張都0 new, 弱智

0o0又勝

馬手叔威武

皆叔我偶像，幾時代我學野？

三叔 斬左個POST佢啦..

去錯左topic

啱啱用券抽嗰陣有load
之後手快快撳左skip演出
見到佢話有兩個新人開心左1秒

點知係以前d廢產黎

抽中野未

風就中左

最後一張卷，他是誰

有嘢中就算好啦

又扮野

自己去果邊望啦屌你

改晒機率 咁垃圾既驚都係第一次見

咩事

辣殺驚

幾時出埋玉樓同禁獄

你好朋友c奶好似中左

佢改低左抽中好野既機率

佢中四星姐

唉唉又勝

即係你本來100％>99%？

有冇人可以喺度創造一個冇負皮嘅回覆

靠布歐叔了

我

用note 2玩

終於有第1隻明星會角

牙遲又扮

鳩下鳩下又比我中到，而家想要差神威，不過最好畢業

你拎住呢幾隻野堅持玩到3個月再黎回post

我係唔見咗個Ac 我之前儲齊妖尾玩到rank300
聖女個啲都有

免費抽

又玩貼圖牙

好多未見過既名

我都想貼圖

系牙

招fd子
咁咪貼到圖

0鑽 HAHAHA

成萬石實玩晒㗎

HAHA叔又勝

燈到隻game執都玩晒啦

地拖叔又勝

遲叔又勝

玩夠負評未💁

未

泡狗叔又勝

又輸

潘朵拉真係幾勁

牙遲又中

haha叔又勝

個塔廿幾層已經好難打

聽到厭

局長叔又勝

單人打到last 唔小心中解buff死左

好難打...?咁我點算

cls 易到

點解咁多正皮
正皮BOT?

on9

今日兩隻驚都中限

收皮啦

想比利捉手仔教打

PAD 拉打好廢.........

SIU4仲敢收6石

平時出開片嗰個人把聲

可惜我都係會乖乖地ALLIN

我愛青令

5500石都仲係無mana同神威 仲追晍追好

多謝老豆幫我抽

仲負緊=.=

去到39都冇咩特別

神威唔係好勁咋wo

40係咁捉

日日係咁收負皮
想ham

40又唔係真係好難

其實隻怪彈隻獸王拳勁唔勁?
抽唔到

1個月貨仔

ching過到? 帶埋我ok?

on9
打完黃泉仲要打多次肥野

我抽到加百列先

負皮友訓左嗱

你好野

地拖孖寶負皮測試

Oj

躝返去隔離POST

個邊未有人

0731仲未有

0740未有

0748未有

淘寶寶又勝

幾時先肯出真係難既關

祝關屈你冇屬性角算唔算，連入場都廢事

又射左250

差勁叔差勁👎之差勁👎之差勁👎又勝

要用到露卡你真係好撚失敗

10500沒地拖

借問聲啲換武器嗰粒獸神玉邊度拎

協力random跌2粒+合作主線唔知1定2粒

總共先得嗰3/4粒？咁咪唔齊專武囉

主線未開nm,協力第3彈未開

實質有幾多粒真係唔知，咩都未打

齊隊

拆晒解buff好打好多

佢又真係出得醒 唔比用雙刀
btw打完一次唔想再打

佢比用雙刀 我一早釘宮拍左片啦

鎖血槍又贏

當日仲話我水9你

10587 36/f 有冇人幫下手

40/F 60389 有冇人可以幫手 我入去訓地架ja

好感動,終於變返房號project

地拖我得未進個隻自己上去拎

粒希石換唔換得 好撚多 BUT要搵中介

0o0o0

好似得 換比HAHAHAHAHAHAHAHAHA再換比我？

禾刀想搵人curry

換唔到

OK貢蒜

要自己進

睇到哭咗
白銀劍年代

好想瘋狂玩白貓呀

以前嘅白貓 已經回不去了

咁就玩左隻game 4年

人生有幾多個4年

40F 頭半露卡射籃球 後半聖女遊花園就搞掂

差粒水希石 換比我ok

最好得1個

有聖女仲要用其他？

15號先有新限抽

curry 未

開頭3隻痴線佬用露卡方便好多

打一次唔想再入了

30層打唔過

有無人玩台服架

日服追唔上 停左年幾已經

已經無人玩過氣白貓

有冇Ching carry 40F呀

..你岩...

我31層之後過唔到
carry我先ok

唔知係咪我渣GA

尋晚1-39打左5粒鐘

有咩可能

仲唔開nm邊度有石抽

我到依家仲係得兩隻

乜唔係必中4星㗎咩？

飲湯啦阿銘

真心唔得
無暗屬角

光屬怪？ 我用返光屬打

想問邊到買ITUNES CARD低D

手痕抽晒PAD 100石了
教我如何ALLIN拉打

我都抽哂
已經唔識分邊隻係大奬

勉強咪 W同電王

Black勁撚到嘔

我講今次10石pool

抽哂成個10石pool

RX還可以啦

賣廣告

都係未進好睇d

火野卑最好睇

呢隻正d喎我覺得

ng sick ball

1運

差勁縮睇左路西未

唔知你咩taste

一番到屋企就sao同gridman,家下又生放緊
家下睇先

對比愛麗斯 呢隻真係正喎

變撚左遊樂場=.=

有loli,有

係咪講緊捷芬

yes,家下集集都好強調路西法

好出位
幾時又再除衫
btw小捷芬正到

比我再打實唔想用聖女,磨到

無得邊隻我揀

曼聯

熱血反勝easy

點解出到去協力大家隻野都100lv我但係我嗰隻咁撚快死嘅 係咪有啲咩未升 玩到好無癮

想問下大家f37個幾隻蟹同王，係咪都係磨過

笑夠未 冇daddy熱血守和禾獌已經降左級了

帶隻聖女拳入去，秒鳩左

隻角色幾多血

過唔到 有無人幫過

未cc係咁

過唔到38

好易姐，40前

cc係咩黎

我卡39

差勁叔差勁👎之差勁👎之差勁👎之差勁👎之差勁👎又勝

一齊打

放工番去仲要清決戰

71378

果隻光屬大刀佬反智到
乜撚都耐性凈係弱暗

1-40求帶

再黎過 唔記得39有咩

line 比number

小圈子

局長圈子

局長唔curry我 唯有搵帶土curry

等緊人carry

hahaha叔又勝

thx e巴

幾時打

馬手叔又勝時

咁有排都唔使打

下個保底都唔中點算好呢,唔通要轉單抽

class change 但唔記得新手有冇得整

收手啦 我1750都係三隻

我用女主打到喎

keep登入,打分好似都有送
實cc到

助人報酬3倍咁係15鑽

我一層都未打 得唔得

自己清少少先啦

係 啱啱帶土帶我打完佢多咗15石 不過我唔見咗15石

用下腦啦dllm

幫打35以上 意密

whitecat真係最好玩

PMed

呢2期活動都出到咁難為乜

今次有得協算係咁啦

最on9都係上次

菜撚? 不知幾好玩 好玩過今次
今次適正角唔多

請問有無人可以幫下手打40階

房號

09982

有冇人幫我打38

巴打係唔係度？

ok

david仔

感謝巴打一take過

屌，打怪彈40層差啲打贏同我crush apps

40F 93284

dvd

Thanks ching

你56k黎
我見到d怪識多重影分身術

冇日本apple store ac用返部廢機玩

有冇人可以幫打40階 打極都唔過

有神UP user 仲有房號user

on9拎住聖女仲要人幫

只有白貓先可以好玩到喊

有無人幫拖,打左幾轉覺得好煩
05248

不及2隻聖女

我都一齊喊咗
只有白貓先可以帶到呢一份感動俾玩家

齊隊 跟!

靠潘潘過

睇巴打打完先知茶熊聖女咁勁

有局長幫手打 好羨慕

有南哥羨慕 好羨慕

我想用加百列打爆黃泉

南叔威武

想問用note2果位手足hell感受到我地無既樂趣未?

想問用note2果位手足打hell感受到我地無既樂趣未?

Dad

luka先係真top1

井狗

港豬

一層都未打過

就黎一月
真人版第2季好似拍緊？

我覺得呢次hell算易
用彈珠劍拆到第一個罐基本上已經贏左
之後d罐唔洗理
搭多隻隱身情人露卡做保險
Easy

靠露卡？真失敗

迷卡?

唔拆都贏 易到

無

我打到喊 點解你地咁易

好戲

負評友星期日都開工

一早G

BTW E BAR係咪帶禾打40

BTW haha叔係咪又勝

伍建仁

去到邊都見人負皮

有無人刷得出換武器嗰粒獸神玉 係咪協力最難嗰關，真係會出？

易個關都會刷到

應該有分機率？刷左廿鋪嗰三個箱都無是否正常

換武器粒冇得刷,暫時得3定4粒
你刷緊個應該係戒指,唔關事

正常
我打易個關 可以刷快啲

吓我過晒活動暫時出左嗰啲同協力嗰啲都係得1粒 係咪要搞掂啲Bingo紙再送

呀,梳,原來講黃泉關

最慘係我連佢會唔會出都唔知 唔知繼唔繼續刷好

係未刷左你冇留意呀
你望個獎勵個邊仲係未0/1?

e

10：08

有無人

冇

有無人打9999王

幫幫我得唔得...

5 duck

今日大賺?

射唔出啦

no... very play life
but after today can wait a very big drop wave

水瀨叔又勝

me 過左夜 所以大賺

學到野了

今日から新しい「討伐の証」が協力バトルで手に入るようになるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
一体どんなボスが登場するのかにゃ…
#白猫

今日からタウンにも冬が到来するにゃ٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
冬を彩るタウンデコが新しく追加されるので、ぜひチェックしてみてください☆
#白猫

今日はモンストコラボイベントのNIGHTMAREが始まるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ NORMALよりも難しいクエストになってるので、頑張って挑戦しましょう！
#白猫 #モンスト

12號之前都無新野抽?

NM 150石

水健叔又勝

唔識日文，個問卷問乜?係咪想同邊隻game合作?

幫禾抽

pad垃撚圾

E

抽唔到龍騎

求幫手過第40層

應該係問你對呢個活動嘅意見
唔識日文就攞完石就算啦

白貓真係好垃圾
淨係識得趕客

典扇呀辣殺驚

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

抽到中為止囉 咁on9既問題都要問

變身條女改左金ss

無限爆氣 仲要高傷 唔金就奇

line/tg搵我

食卡樂b

唔知點解覺得送個隻輝劍都幾勁 用落好順手

Pmed

點解係haha

算啦
槍職第2勁姐 追黎托

有片未

禾系君子牙

hehe個fd

白貓post可否不要老 伴我爆post

黑劍早早清了塔 上帝會哭

焗腸邊間教會

都矛你TG

你比你個個我

Added
叫will嗰個就係我

added

Hins
你邊間教會

因為佢個名係hahaha囉...

輕鬆

回龜白貓了

躝啦259

快點唔妥me

WCAT

牙劍留下一個正評

反黎了

好人好事,幫下40樓下

mo ppl bye

浪子回頭課白貓

不課

老貓唔好玩咩？

超級非洲人牙

白貓好歐洲？

never lucky

老老豆豆吸毒弓真係好好用

唉
中左釘宮
仲係冇潘同加百列

橙

漸漸我齊pool都不想宣佈

寶寶做乜棄老貓

無棄喎
慣常既非洲人日常
傷心

我時寶寶係非洲人.gif

達哥玩hitman真係世界級

留名睇怒屌圖

一劍雙鵰

哈哈叔又勝

怒屌圖

白貓怒含圖我就有幾張

局長叔又含

換完電，人都精神左

玩哂個塔 唔夠CC珠玩
哭咗

怒屌 逃

點咗你相 唔好走

馬手叔又勝

有冇人會買輕小說ebook

你

單抽射曬

射左好多俾你

就係問下有冇咩apps 好用ja

blue face

推post好慢
無人玩白貓

棄曬啦,垃圾game

請珍借$#

今日又捽咗半粒鐘40樓

過到?

用吸毒弓嗰次好好過
今日用聖囡BBG反而過唔到

霸塔40層

係

白貓真係垃圾game
出啲關咁難 又唔俾你抽到勁野

癲,換完玩左半粒鐘白貓都扣唔到10%電

咩型號

又試多兩場聖囡bbg
黃泉嗰度打快啲原來都好穏

乜石都推哂了

醉曖白貓

後尾d黑色火球連續追尾快到
你係咪協力，剛剛同個聖女加露卡既玩家打完

6s

課完有冇任揀架

solo
啲黑色火球輝劍就咁碌已經避哂
得黃泉啲紅光會斬死輝劍

係咪第一發黎到果下碌就一下避得晒？
我開緊技果時佢先出仲要追尾

輝劍碌同碌之間好似近乎冇空位會中招
不停碌一次黑波都未中過
反而用弓手碌接碌有時會中黑波
唔知係咪攻速移速影響

我打果陣只係睇肥野d紅光範圍
完全冇理過隻黃泉
見到果陣開兩次2技都差唔多死
我走到冇雷公咁遠都唔覺佢有跟住黎

諗住挨多陣先去換

諗落輝劍連琭又好似無其他職咁硬直
輝劍出左咁耐都無留意
而且我都係近排先知普攻同按實光球第一下有無敵

輝劍啲無敵多到ON9
個職痴撚線
相反變身屎個職

最多收正價既姐
walk in都搞左我4,5個鐘

唔係可以免費換電咩？

你買左幾多年保養
我d一早過曬冇免費

弓碌射都無無敵

求下營運唔好再出咁多輝劍，魔d上位角多到
變佢根本連cc果時都無心諗點救
明明成個職改頭換面都應該無人不滿，但官方放棄治療

唔整咁多無敵既話 啲HELL關咪無人夠打囉

咁易打叫easy算啦

馬手叔買獌定阿妓

我買皆叔

Molamola

RJ叔又mola

局長 我好想跳船呀

24小時都可以跳船

巨龍pj笑死 2.5周年都慶祝 驚冇3周年？

求其作d野日子等你地覺得 周年紀念 一定筍姐
咪即係乜節物節

幾時出新限

chok 時王好唔好睇
見到dcd回龜想睇

時王唔好睇

DCD 2: 時王篇好睇

佢地幫隻網球撚整首op都唔整新歌比白猫

yes

你搞清楚邊隻先係本家未

呢d 歌你要埋佢

白貓本身果首太經典同先入為主 根本唔會超越到

巨龍
人地有2.5週年威d

揀咗九隻日版一隻韓版 就中韓版

牙chok連韓版都玩埋

佢性交轉運黎

睇得明咁勁

SH3 打工吧 魔王大人

今次又推邊個出黎做g

即係睇呢兩集就得？

寶劍神域3 護花吧 局長大叔

暫時dcd出黎得一集，個效果係型到傻，之後唔知（好似話dcd亂入唔止2集）。

出SH?

Stronghold 3

Show Hand 3

Sexual Harassment free

想同barcode同居

唔係
舊人有返嚟 焗你睇

亂入
上坂算唱得唔錯，不過無左混音硬係爭dd

呀SA

留名睇局長用釘宮打得快過佢

6h

RJ

先生公又勝

Sh凱旋？

吹緊10揀1凱旋角

RJ凱旋

究竟仲追唔追隻法同變身士
抽到我扁曬嘴 本身想要隻變身士就心足
點知跳4次大跳都唔比我

村姑1.0上調撐起龍騎

望到凱旋禾就嬲

有撚用

抽社長但如果係中槍就

齊晒咁點

無茶熊2018抽？

垃圾game真係垃圾game
無茶熊18 重要送得嗰10抽

會局長叔又勝

抽skin抽到怕

潘潘打hell神角唔係唔追呀？

抽星石

就係追淨佢同變身士先頭痕

有兩隻目標仲唔追等幾時 一個pool 隨時都係得兩隻限

得果4下就收收皮先啦

留年尾定抽呢個好

唉 哪有石呀

唉 早知每個4人pool都留返隻

等新年算

巧串

原來今次凱旋送得兩下大跳

竟然有帝國一
玩白貓最大遺憾就係差隻愛夏1.0

焗腸又勝

任抽㗎喎

近排窮，冇乜石

唔知抽邊個池好
睇強度抽女主3.0先 有剩就集郵SA拳/千早拳

又出天天 又逼害我

好彩茶熊18同彈珠都齊set

好想抽

火滾撚者？

彈珠無機會凱旋啦
唔齊/唔中仲好意思話鐘意ms邊個邊個

想抽返返勇b大劍 正臭雞

幾時開始?

比返個ac人啦 地拖

聽講咁樣會易出啲ar

Ok

追

但凱旋又有野想抽 陰公

係白貓係咪就執
冇活動出凱旋

10日後反cup

又要打丁

幫我打

好
你想用砂紙定百潔布

tenga蛋

潮吹布

水瀨公又勝

gay post

咩嚟

EMMA B

50抽凱旋追齊勇B EMMA

50抽？

每日一抽30日
好似係

十週年 雙限

成600張卷

係2014-2018

嘩

嗨

係咪每次凱旋都送1大跳？

好似得2個免費10+1(分2次派), 同埋每日1抽免費

橙 就執仲咁度縮

送一百抽都無用啦

玩左一個月左右
想問下新手係唔係要抽凱旋補強

局長又勝

唔洗 月尾聖夜話唔定屌打哂咁多隻又

玩自己中意既角算啦

不過你想抽都可以既

收到，唔該巴打

以前送4-5下

神石板

アイリス！！！！！！！

弱水突
好彩之前10抽一中左隻永遠啫

隻野真係唔識郁?

咁撚易打

多謝白貓

戇撚鳩鳩

話撚左之前無叫春果排去左性交轉運架啦

牙chok

我日日都性交 轉得運未

算啦, 佢用石抽就放過佢

你點知佢用石抽

你唔見張圖冇左下面咩

話你0o0驚你_

先生叔又勝

好想做狗

屌那星3千石先齊4週年

可以等5週了

唉 中柱

呢隻咩黎

成班歐洲人...........

又要儲多年石

我又想貼new

必中架咩？
做咩一抽中左限變？

抽左1000石3隻女主
連埋岩岩出果陣應該總共抽左5隻女主

咁易中限嫁咩

抽左三千都唔見男主

狗泥

凱旋

就算男豬勁但大劍真係唔想玩

不死身喎

但男豬真係勁喎

男豬點同一般大劍

都係唔ALL IN住了

點唔同?

正月係呢幾隻雞？

淨係一開波滿brust已經贏哂啦

中限變

why開波滿brust已經贏哂??

限制關靠burst

唔係好明

你打限制關就會明

既然你誠心咁問

簡單D講 即係一開場已經可以鎖血
面對一開始就秒人既弱智關 可以不死

之前battle island個nightmare都係靠男主過

咁強

不勁不勁

大劍太多勁角
而且勇者好似要SP 50%先出到2技？

今次決戰 永遠弓又贏

要唔同職

Chok人 勇者大劍重返榮耀

勇者冇buff儲burst 冇乜用

個炮台升高多LV會移位 男豬好似笑到最後

惡魔槍都OK

男豬又贏

ps 4今個月d免費game正到

男主開左burst 打城堡都會死係未正常

兩層
brust完要即刻儲氣打左次

潘潘又勝

dorara

男豬咁就企左半年

孤9寒

無18茶熊
最強嘅無得抽

係
臭雞嚟
神威勁過佢

茶熊18起手
玩左一個月

大佬，你唔好咁痴線啦

抽到哂最勁嗰啲？
要補強就抽4周年男主角啦
其餘兩隻都勁

茶熊有愛夏 聖女 抽唔到猶大

2 小時前

錯post

春

男主永遠齊齊收皮，一個式神被秒，一個開burst瞬間死亡

潘潘愛夏又勝

我愛南哥

又話聚

可否帶埋我

自己揾南哥約啦屌你

白貓真係佛心遊戲 D石打極都仲有
成年幾無玩 近排茶熊先玩返
今次1000石已經齊4週年

帶咩

咪臭系 次次都話掛住溝女唔出現

新手都不如

Hey0既

好心佢開返關幻想出嚟俾我刷卷la

肥婆

專登裝返抽凱旋
又乜柒都冇
Del返

抵啦

4周年三隻野勁左半年都黎
男主分分鐘5週年都未有野取代到佢

都唔預凱旋抽到野
無期望就無失望

我就唔撚信5周年唔會出返幾隻勁到離地嘅嘢

3周年講古代

4周年講錯誤嘅未來（好似係）

5周年都應該係講未來啦掛

周年慶啲嘢唔勁到離地點得㗎

巴打果邊201幾

冇玩好耐琴日玩返 想問依家凱旋最頂真扎個個pool入面有隻白色頭髮嘅能力如何

201局長

札手感麻麻，傷害有既
白髮隻好似劣評多，一出個個屌伏

快點唔妥我

就係到五週年先有
男豬被動太撚過份
好難得見隻角係Top企咁耐

屌二手閪?
人唔笑 狗都啦

仲諗住課金抽 都係乖乖地打石算

收到中南海電報
大家快d走呀

岩岩玩wings of hearts 走れ！嘅時候發現有啲問題
清哂第一個場嘅怪去第二個場嘅時候 唔知點解佢自動彈我返去第一個場
就算行返入去 熄左再開 重裝都係咁
有無巴打同我一樣問題
利申岩岩玩無耐嘅新手

我係其他關都試過,好似重入關野幾次先冇事
定換角色

好 陣間試下先 唔該巴打

差勁叔差勁👎

而家先post埋啲二手西-.-

食到氣流

🇵🇹

睇完開game抽 大大粒饅頭就食到

果時抽極都係得男主 2公婆終於可以團聚

邊撚個黎

好多撚屌歐洲人出沒

笑甚麼 你也是撚屌歐洲人

屌 呢隻game真係好垃圾
抽唔到野嘅？
係咪有bug?

男主都比隻豹同城堡收左皮 ，開burst=自殺

五周年緊係平行世界，光之王子，闇之公主

Yes, 番工做到燘果陣打黎解壓一流

幾時加咗呢個機率表架

五周年男主輝劍，女主大劍

不嬲都有
不過個表係假嘅
正野係抽唔到嘅

原來出左復仇者預告

永遠跟隨愛麗絲sama

15630

咁多石

黑貓啲EVENT講到啲角色結哂婚生埋仔
5週年應該講男女主生咗BB了

男女主BB 輝大劍

沒有加百列的白貓有春用

水天正到

下次合作都好多正嘢
火水光天又未出 仲有騙財天 小町 天草 妲妃

下次

出麗菈

岩岩課完金
希望撐到去下次合作

麗菈

Ms是咪唔打算出返白貓野？

唔係派左幾隻二打六過去cross咩

2016年のジュエル配布量
30655個

2017年のジュエル配布量
24645個

2018年 のジュエル配布量 ~11月
21014個

RJ叔又勝

派二萬幾石 良心驚

越派越少
準備執？

愈嚟愈多人課先唔需要派石

執都未用晒佢派d石啦

依樣嘢就應該得威武嘅局長叔先做得到

帶土咪做到囉

都話左單邊合作, 之前天堂手機GAME都係咁啦

咁愛衣 內田彩果啲咩黎

禾刀唔G

聖誕準備同刀劍合作

好撚耐啦

白貓派俾自己

ms班角實力去到邊

邊隻ms可以企到最後？

叫天聖但廢到咁既比娜

水天係咪好正

btw比娜應該係加攻

D架仔吹緊天聖係轟爆絕

奸嗰堆？

好慘,次次都冇乜發揮

賓妹bbb回歸左白貓

@焗腸

新光王 同四週光王

邊隻勁啲 用落四週好似好用啲

女主好用啲 全能啲
但新光王火力高啲 ok好用
攻略網排名普遍新光王高啲

新光王好似用黎打王

4週年用黎推圖同support

好似

刀劍今集有強姦戲份

圖

仲有無人玩

不要暗戀，去強姦。– – –SAO alicization

Pad好多野打
賣左個白貓ac先

應該要你比錢人先有人肯收你個ac

屌，追緊果啲漫畫連載ios 全部落架，抵你沒落

OK我接手

牙拖
連續幾期 期期三四個大跳冇new
凱旋乜都冇
比狗玩

全部app都係？

你個單抽大法去左邊

痴線仲期期有幾大跳
我4週年打後都淨係為咗MS合作認真玩過一星期

唯獨係果套作品落架，其他作品冇事

多得班道德潔僻

靜啦

呢度啲法老好惡架嘛
冇返三四個大跳乜柒都冇唔叫得春架
自己就一兩野中幾隻當食生菜
點都要作大數

即係你跳左一野然後叫春

系牙系牙

一早就知你扮

得3,4個大跳就想出黎柒ar

白貓合作真係好用心
起碼唔會整個模組當合作左

梳 以前一個大跳五六隻

幫你含 過D運仔黎OK?

同伴
垃圾game

之前係咪就係你吹奏白貓比我笑？定係第二個？

第二個

我睇返record 明明就係你條傻閪

總之白貓就係垃圾game

早一兩個月先話白貓又易抽又好玩 變得咁快

到呢家仲係覺得勇者啲關弱撚智

呢度個個都係咁架啦
抽到就白貓好玩易抽
抽唔到就垃圾驚廢驚

大劍有冇用

好耐無玩
岩岩登入玩番

去app media 睇番
闇王子仲有得抽
係唔係all in?

Top 10 一隻都無

係
all in4週年

悶到
快啲出新pool啦

係乜野令你覺得出新pool就唔悶呢

Gaybe

我抽到都話佢廢game

你係邊個

有新野抽就唔會悶

帶土真名上連登無人信

真名幫我含ok?

邊個女優叫真名

白貓真係好好玩

垃圾，係垃圾

agger

連裝返黎一日一抽嘅意欲都冇

之前都一抽齊撚晒依家抽嚟把撚

2小時前

2m

0516

終於捨得打茶2, 水樹法巧勁

又8個?

有鬼用咩

cjscj👎zcj👎ys

我估4個
後面npc
個影似低b妹 公主 nigger 高個個唔知

新光王

似啦似啦
條絲帶

高個個對腳咁幼似猶大
照計應該唔會連出咁多次博比人罵
但sh又係出人氣角

公主

8隻 爽呀

ok,刀劍合作推遲

右3果條友
點睇都似力架

RJ叔點都又勝

原來appmedia大執左TOP 10

又黎儲石POOL

冇所謂啦
反正下個禮拜又要執過

個活動webpage

又局長

禁室培慾

新光王來, 驗下眼

龍騎

又跟風牙sa top1

其實本來性女就唔應該有top1

預告條女對翼match，100%新光王

珍,協力sa同性女同場,鬼神輸出一定係牙sa

笑撚到噴水

隻煩西貓弓升都未升過

畀局長笑

最煩活動非勇者同sh莫屬

一隻都無咁濟

你笑性女定 牙sa ar

又要allin
哭jo

新光王拯救龍騎

不如你間中講下誰top1啦 呢到個個都睇你頭

從來都係甲由雙 top1 嫁la
e 個你知我知大家都知

遲god

d
人放對比圖..

誰又騎著那鹿車飛過
忘掉投下那禮物給我

翼係提示

新光王幾時先返到未來?

Ching sick ball

今年係未冇萬聖節pool?

做左我老婆, 唔返了

靚仔果然係大曬

聖誕都黎緊啦wo
仲萬聖節?
獅島都RIP左啦

咸豐年d Sh 挑戰關未打
而家有得cc隻角 易打到

拎石

呢d關難到當年比人撚狗咁
而家兩三下普攻射死隻boss

死法老仲有島

聖誕好地地咁出唔得嘅
搞埋啲麻9煩sh
垃圾game真係垃圾game

Thanks 冇興趣

最肝活動

最9活動

話時話 出sh 即係無聖誕pool?

又要抽 無錢了

當年都易喎..

算把啦 你期期都中大獎 洗鬼講咩

帶土係咪會去拎

如果到時出黎真係amigo就笑爆嘴

呢個sh 咪聖誕pool

真·SH

好想同光王同居
可以點做

問過我未

收特典code 意密

你係佢老竇定老母?

佢係我老豆

我屌你老豆呀

nice

你明佢講緊乜?

痴線

想要力架多過新光王

想立反flag

OK齊齊追NIGGER

柯拿!

淨係要爆裂同白猫

又就黎lonely Christmas

Gaybe帶我落gay bar

又屈

無人陪去 不了

輝劍女主 用咩武好
過左活動無把專
骨劍?虹劍定機劍

茶熊聖女專

呢把而加都換唔到
.. 仲有冇其他選擇

話說呢個去咗邊

局長都冇份,普通人點會有

Hi

而家有咩換到？

咁你帶我去溝妹妹啦

我本身都想post呢條
你快過我

mhw大型更新
又可以巢翻出黎

long time no C ching

G嚟

班煎同p5合作,我走了

骨武洗呢個被動可以上到spr7?

唔得吧

咁點解佢會洗spr

佢唔識叫motto motto hayaku

撳實果陣好似回3

咁就大鑊喇 呢度仲有冇人去日本

賣咗碟
機又冇埋

無潘朵拉 我見佢打40層係top1

有排先出
2019秋

佐倉

想射精

咩驚 畫得咁柒

局長驚

リサ都好過佢啦

唔玩

肥婆棄左老貓未？

棄咗bang dream

事隔一月，增肥叔再現白貓po

早幾日出現過啦

bye

石像🗿增肥叔又勝

岩岩追返任天堂同白貓官司
依家講到任天堂好似劣勢

WFC

歐鹿叔又勝

又係 個個都唔玩白貓了

任記放過白貓姐

又蝦毒撚

唔好以為我地c社咁易恰

我同你協

Id

認真 有無人去拎特典
收白貓skin

我去

1001

原來sh我仲未解曬d手機任

Added

你開場

53644